尋晚劉細良瘋狂幫散仔洗白白

有足足半集係幫散仔洗白白，原來前線散仔係無辜嘅

你d理解力好有問題

俾晒例子你班condom點墊禿鷹上都叫洗白